抖音係咪帶返我地去忘了愛個年代

話說琴晚瞓唔着冇嘢做諗住睇吓抖音係咪真係你哋講到咁衰

大佬全部都係小朋友
個個十一二歲就拍拖

我幾時都話大陸保存香港MK文化嘅能力仲高過香港

男嘅都算啲女仲犀利
你哋打飛機小心啲呀分分鐘未夠秤

好似勇者塔咁但係個個都關家姐lv

其實係three thousand無time

唔係太清楚樓主講咩

始終無用過呢d on9 apps

最尾嗰張似香港喎

細個係咁架啦,邊個無mk過,除左連登仔

有閪分別咩

中英文名....

將軍澳？

大埔科學園⋯

連登仔平時成日吹奏班MK妹
而家肯定開心死了

你會down d 咁既閪app 都反映左你個人係點